review4652
1. Stärken   Ich finde deine Einschränkung auf den Winterbereich sehr sinnvoll.   Du hast alle wesentlichen Schwächen in der SWOTAnalyse identifiziert. Besonders gut finde den Hinweis auf die kritische Masse.   Deine Basisstrategie scheint logisch und gut durchdacht zu sein.  2. Schwächen   Kundensegmentierung Aus meiner Sicht sollte die Kundensegmentierung die Kundenbedürfnisse oder Kundenprofile genauer aufzeigen. Aktuell ist deine Segmentierung noch sehr allgemein.   Mitbewerber Ich finde du solltest dich nicht nur auf digitale Anbieter konzentrieren. Hauptwettbewerber für deine Geschäftsidee sind aus meiner Sicht traditionelle SkiVerleihgeschäfte SportXX, Intersport etc.   Gefahren Aus meiner Sicht ist die Gefahr Automatisierung nicht klar. Ich würde diese noch etwas genauer erläutern.  3. Verbesserungsvorschläge   Umfang Da die Aufgabenstellung den Umfang auf 3 Seite beschränkt, solltest du deine Lösung noch etwas kürzen   Wie oben erwähnte würde ich die Abschnitte Kundensegmentierung, Mitbewerber sowie die Gefahren nochmals überarbeiten.
